香港人咁得閒，點解唔推一間野徹底打殘支那喜茶？

見到隔離post 係到屌屌屌
拎人地法國黃背心同香港人排支那喜茶黎比
做乜鳩柒，成陣自卑酸臭味湧撚哂出黎
哦，崇日崇洋就叫崇優
支那野做得好就叫左劣幣驅良幣，而家啲香港人品味差
香港人幾時變到咁撚廢？
以前就靠做好野黎立招牌，而家就好似拋一句支那化學劑就贏哂咁
講真啦，呢d 濕鳩飲品，傳入香港都好撚多年啦，有邊間係香港自己打響名堂，逆輸入返去台灣/支那？
貢茶，天仁，老虎堂，幸福堂等等
人地係台灣百花齊放，你地就話人地一日到黑飲化學劑
香港人唔撚飲汽水咩屌
真仔好撚嘔心，而家部份反支反到唔識點反，剩係諗點反又唔諗住點自強，咁咪同垃圾滿清一樣囉

依家先知cc台係集支那人劣根性於一身？

喜茶叫做得好#

天仁完勝

唉 你收皮啦 鬥多客囉 講咁柒多做咩
成舊垃圾係到嘰嘰嘰
係到鬥差把撚呀？

無香港人回應？ 剩係鳩屌支那喜？

如果開間真材實料，用鮮奶/英國🇬🇧紅茶沖的珍珠奶茶，一定狗衝

係唔可能贏既，成本高同陣味打唔贏化學野 你諗下個市場係點？飲既人根本唔care健康，話之飲到不舉癡肥，都下下三十幾咁比，你sell健康根本無市場

我覺得重點係香港人擺脫唔到「外來飯香」呢個概念

連登仔飲食台間間都屌
靠連登仔真係死得

1. 鮮奶？好多間都用緊，包括喜茶
2, 英國紅茶夾唔夾珍奶啲味？
3. 你啲珍珠點整

人地公開沖 班傻仔咪望下人點整

天然奶 加沖泡茶 啲珍珠仲要焛煮

生果飲品用全果肉絞碎再加芝士

仲話人食化學劑 我心諗你要有好勁既化學劑先贏到人

根本d人飲都無飲過就一味話係化學野 其實日常生活中你食緊既好多食物同食材都係大陸黎

最慘就係佢用啲鮮奶同茶葉就係連登仔最推崇備至嘅牌子

真心未了解過喜茶。但我相信係有可能戰勝到嘅

喜茶好飲係因為背後有極雄厚資金
租貴地方，靚裝修，用貴食材

你睇佢啲奶，用嘅茶葉，用既生果，用既Cream
用既機器就知，喜茶燒著錢黎賺錢

啲人識乜春，剩係識鳩屌係化學野
所以咪無人理班傻鳩

大陸朋友話唔飲喜茶
我同佢講：啲人話好天然架喎
佢話：係呀，話咩冇色素、加工個啲嘛，但其實本身啲食材、生果已經好多色素，不了

大陸人都咁講 你自己慢慢掃

係呀 不過香港邊度有整果汁啲生果唔係用大陸架

上環有日 本人開左間生果飲品舖

香港人廢左好耐啦，剩係識抄
推間東喜茶打喜茶囉
仲可以告喜茶侵權

屌 搬返奶茶 茶走 鴛鴦出黎